其實屯門除左華都同龍門居仲有咩好食？［有女］

時間太早，好多想食都食唔到

安定定友愛有間新開叫樂天廚房，好似唔錯

紅橋囉近排吹棒得咁勁

條片都有人提過
不過我地無去食

屯門碼頭

住咗30年屯門都未去過華都食嘢

華都二樓小食多
地下就多小店餐廳

柒撚到喊

龍門居有咩好食呀 真係唔明

屯碼

友愛發發快餐
置樂至尊雞煲

無去試到所以答唔到

三聖

發發垃撚圾 班mk態度又差
雞煲不過不失

手抓餅唔錯 蠔餅同串燒都ok

三聖既咩?

金堡啲咖喱牛腩飯好撚好食
不過執咗

發發大件夾抵食
屌你對人好人哋就對你好架啦
況且呢家講邊度好食唔係邊間態度好

紅橋米線拉麵河粉

片入面條仔咁撚柒既

哦哦